20/21 NON-JUPAS 專區(33) 一齊食n手飯

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)
[url]

LM

有冇人知lingu bba派到咩情況

條布丁狗中度弱智==

lm

想問如果hku ba 同 Cityu media comm
大家會點揀

Ba

介唔介意講吓原因

都係睇排名

兩科唔同野
你鍾意邊個多?

仲未決定到讀邊科好 係咪比住留位費先 已經比左一科嫁啦

我sem4 gpa跌咗既話個waiting list都跟住跌？

如果講出路 係咪應該cityu好啲？

有冇人cityu English in 完有offer

有冇人知cu chp 派成點

而家late round offer應該未派

岩呀，cityu 好好多

想問cu late round係咪仲未in

啱啱派左late round offer

Cu geron派哂未

其實year1 bu cityu late round都叫有啲機會㗎?

通常啲u 打嚟係咪唔會顯示電話 好驚Miss 咗

Ching 幾時報 同有interview?

3月報 4月收interview
今日收offer

有冇人知poly property management 派咗未？

有冇人知City mgt派成點

派左

正常都會
方便d人miss左都可以打番俾佢

BU eng派哂未 唉 等到好灰

咩科

請問有冇人知polyu拎學生證前要交啲咩資料比佢地？

同問
btw ching幾時in

想知問咗啲咩
1對1？

三月尾
等得好痛苦
日日頭痛下巴緊
精神緊張到番工同事問我做咩瘦左

我都係啊屌
去到依家都冇 其實都好尾機

有冇人收到im as1?
大概收幾多？

有冇人quit咗u仲收到大學email??

3.5仲未有city cah 唔係要gap year下話

有冇人city main round im有interview/offer gpa幾多
幫人一問

點解quit

邊個stream?

想知下其實你地係好有興趣讀定點

想問下cu engine幾時派 late round offer
同埋city energy and environment, poly Environmental and Occupational Safety & Health,仲有 cu engine點揀

恭喜！CGPA 大約幾多？

係1對1
叫你自介
然後就住自介問返你問題
In 10分鐘左右

差少少3.4

我都等緊CU n展 late round

啱啱放左
記住留意電話
Geron派offer前會打黎問仲有冇興趣

好耐冇追po 想問poly balss有冇人收到offer?

culture

有冇人知cityu IM依家派到乜嘢情況？
3.2尾係咪冇乜機？
今年呢科好似收高咗

等人放返啲Offer出嚟 收N手飯

Gpa幾多報咩科有無interview?

有冇ching知道恆大係咪交左留位費之後冇幾耐就會要你交埋學費？

Culture本身都收得唔高 你呢個gpa實有機會嘅

呢度有冇ching cgpa 3.3x收到cityu IM offer ？
有嘅求揮下手

呢度有冇人 cgpa 3.3x收到 cityu IM offer?
有嘅求揮揮手

有冇人知BU ISEM派到乜嘢gpa？

想問下BU accept offer係咪去ATM交完留位費再Upload張單就得?
交完會唔會有email confirm?

我3號交咗 upload 埋張單上online system,
但到宜家個system都未有任何改變show我accept咗個offer,
搞到有啲擔心

有撳Bill payment

如果自資degree quit 左
再讀自資
有冇30000資助？

唔該巴打你先，聽日打去問問

bu打嚟叫補交資料，係咪有機？

同你一樣，今日想打去問但打唔通

Database有個3.47 冇ielts收到city mgt...想問下個位ching係咪運動勁/有拎過獎。。

有冇同感今年要gap的話 有機會冇工搵而變成失業人士

N手飯

BU

你等緊？ Gpa幾多？

ching gpa幾多？係咪之前都收到補交doc既email

雙失青年 利申覺得自己真係會 到依家都0 offer

請問最近呢幾日仲有冇ching收到Cityu Acct/Finance year1 offer?定係宜家已經要開始等n手飯？Thx🙏

同感 依家好迷 人生交叉點

可能未到你姐，再等等

Bba 競爭最大 明明唔算好低 但0 offer

希望真係等到

你tg?

冇得轉，最後我都係報錯科

想知中大public health派offer未
in咗成個月 一路都冇消息⋯

3.2x收到

Ching係咪early round報? 我都係3.2x但係regular round嗰陣報

想問下邊個位可以Upload張單?
我搵左好耐都睇唔到

我都係regular round

想問你係幾時收到？

+1

好似3月中

好唔該你

admin可能work from home，用自己電話打
就會No caller id 打黎

Bu translation派咗沒啊 等到心都灰曬我記得之前都有巴絲問過 但都冇下文

(◕‿◕✿)

Poly food safety係咪派哂？

上年受惠於埋土n手飯
今年番黎多謝offer god 同埋睇下有冇巴絲想知多啲
利申3.4 入埋土n展

依度有冇ching 收到BU Computer Science

3.6都冇offer

我3.3x regular round報都冇收到

我連second in都冇阿
Waiting list都冇得我入
皮已收

無晒人咁濟

Poly 喇 ap好似兩頭唔到岸咁

Ching late round?

仲等緊City mkt

做多啲intern 同啲supervisor傾多啲計 我諗你自自然然搵到自己方向，信我啦，返工同讀書係兩件事，讀書差做人叻嘅多數升得快，最緊要係揾啱想做果泛。

好sad啊仲未收到city cm，唯有照交住poly offer先
有冇人知cm係咪真係遲啲仲有interview?

有冇人知city cm之後仲會唔會有interview

請問有冇ching in咗cu嘅hospitality and real estate？45分鐘gp會問D咩架

應該喺？因為啱收到20號interview嘅email

想問幾時報

依家有bu isem offer

喺first round報嘅，以家先有interview

想問下lingu socsci 開始派未 定其實派曬

Ching 係等year1 定senior entry?
話說上個po 見到有人收到interview

Senior
In咗但冇消息

有冇人下星期in cu gender?

派咗好耐

3.5x表示都等緊

想問下city in完成個月個application status都仲係under review 係唔係已經冇希望

咩科？

N展科

有冇人知hkuspace Cgpa點計？

A+ 4.3 A 4 A-3.7 B+ 3.3 ...
之後將你所有科既分加曬一齊除咁多個credit
就有cgpa

Thankyou

想問你cgpa幾多？

可唔可以幫手問下佢cgpa幾多 同埋邊間asso

希望接到la 想去bu讀

佢之前major唔係language related？點解會派y2 offer 同埋佢city係收邊科 sor for many questions

呢度有冇人3.3頭有收到bu ISEM offer?

好嘅 唔該曬Ching

你都係in 完個status keep 住係under review?

Ching Gpa 幾多

想問下accept左Poly U Translation既conditional offer (CGPA 3.8) 但我有機會唔夠3.8 咁報唔報埋BU BA好？

3.3x 呀 你呢？

收到cityu bom/banl 同 im offer
點簡好
迷茫中

Ching gpa?

yr1

sem1 4.0

想問你係3.3頭中定3.3尾就嚟去到3.4果種？我3.3頭咋仲要好頭嗰隻

Ms>im la

一定係poly，bu真係不了

3.3尾啊 不過我都係覺得有人唔要放番出黎先輪到我

好唔該晒

啱啱放左 city finance

真係好多人放city fin
點解大家都唔想讀呢科

我想問下呢 city bsc 係咪已經派晒啦？
上form 見到有人 2.7 同2.56 都有offer

同問個名太臭？

可能大家唔想計禁多數
人地讀其他吹水d既又係BBA grad
你讀fin計一堆數辛苦d又係BBA grad
禁點解要讀fin

純粹有好d既學校

啱啱收到city im打嚟問我gap year係有無讀書定做野

而家仲有出3大offer？
定係你去poly

cu同hku都未派二手飯，一定會再出

我都喺

想問 city 交左錢aceept左offer之後，有咩要做？

我都收到 有冇機

No

原來有人已經開咗個CityU Finance 嘅Group

想做coding狗

cityu information technology vs polyu information security

邊科好？

頭先miss左城大個電話

Ou物理治療係咪已經開始in緊？

Same

屌 個個都有 仲以為有機收offer 大家都GAP year ?

打返過去

有冇人知bu BioTech開始派未

同上面d ching一樣

唔好玩啦，IT入eng科過3就入到
hkcc

其實問嚟做乜

咩科收3？

睇你有冇讀緊ugc 唔係理你返咩工

上幾個星期已經全部unsuccessful 晒

Gap year啊 我都以為有機..

call得你都大機會啦

上面咁多人gap year 唔通我今年都要gap year

宜家仲係0 offer ，係咪可以準備gap year？
city U 話唔可以講有冇排waiting list，edu 個邊叫我等……

Ching dse 中文幾多？係in邊題？

想知究竟打去問有無用？
同埋中文科嘅n手飯係咪已經派哂仲係未有offer

我就12月收到，但見其他人都好似冇再收到過

Poly ageing 派曬未 宜家派到邊

咁樣架.....

其實想問city要tran credit既話要幾時同點tran？

city無得tran

即係讀左既course都要再讀過？

你可以course exemption 唔使再讀過 不過啲credit都係要讀返 好似係咁

如果有offer，交左留位費，到時唔讀會唔會退返錢

唔會，除非meet唔到condition

有冇人in過cu pharmacy?
12月等到依家都未收到通知係咪收得皮

終於收到CU offer

係呀，不過好多唔夠分入cs既就入呢科
利申 ce仔

Ching想問電話幾號 miss左個電話想知係咪

想問咩offer

恭喜

CU IE

想問係咪報late round

係

山羊巴

幾時收到

今日四點幾有Email

我收唔到嘅

Isem offer兩個禮拜前收到
未收到嘅接實阿！

等多陣 好快有

係咪真係有架

Polyu pm同tse 派哂未

咁快要交咩？

打電話去問

唔夠分入cs
想入Ar

想問下有冇ching試過收咗City year 1 offer
之後可以r到yeat3 offer？
之前報嗰陣淨係報咗year1 entry ，而家後悔

冇計 cs ce ee就係咁玩，唔夠分咪入隔離果個

我Add你呀

應該冇晒位？
唉好後悔

點解會冇咗個overview

有無edit?

冇 冇overview嗰個位我唔知喎

你禁入去review嗰度
就會見到review my application 隔離有edit制
然後你再禁入去就會去返overview嗰個版面

係前一個po 個巴打講

想問吓，假如cu比咗first choice 嘅offer我，咁second同third choice係咪就唔會consider我㗎啦？排完有啲後悔

之前已經有朋友打去問過
主要係想知佢今年會唔會in hd/asso嘅人所以先係度問

哩啲神科會收asso hd?

上年我嗰科都有幾個收到offer

3442xxxx

cgpa無4唔洗諗

上年有個收offer嘅都冇爆4
唔知佢地收生睇啲咩

Jupas有位剩就射俾non jupas IB/gceal，都無就益下asso hd仔
講真當無會好啲
Asso hd想駁入神科有啲不切實際

DSE幾分？ 咩院校咩科都有影響既

City im 琴日收到電話嘅巴絲 之後收到offer嘅話 可摸以講下

其實都知機會係細
只係見前兩年都有人入到
無諗過今年連interview嘅機會都冇

直接打去問啦

借問聲你dse 同cgpa幾多
5知道係咪真係未出呢
因為我都有報但自知機會渺茫 （得個3.8）如果比機會我in 都已經好好

仲無人收到bu hrm

bu hrm派晒未

bu交咗留位費 upload咗收據上system 想問問點check已經confirm咗offer?

Cgpa得3.7左右
dse廿分都冇 佢唔in我都知咩事
但係一齊報嘅朋友dse又高分過我cgpa有4都一樣冇消息

以前好似真係12-1月有interview
今年真係睇曬lihkg po 問過朋友都無人收過interview 好奇怪
5通真係今年5收asso hd？

究竟polyu property management 同 transportation system engineering 係咪已經派哂offer

有可能 今年變化咁大
同埋我朋友之前打去問 話過埋今個月都係冇interview就真係可以唔洗再諗

同問 個個3.4 3.5都有點解3.6就冇

我都係3.5但都冇

3.6係一個唔好彩嘅數字
利伸：都係3.6

同問，報左first choice 冇消息

Bu dmc 派晒未

Non jupas真係睇運，我身邊都有啲係報同一科但係收3.2x嗰個，反而唔收3.5嗰個

洗唔洗開始搵定工gap year
0 offer

我都0 offer

加油

8月報ou

依家都搵唔到工 等變雙失
人生已完 可以跳樓死

3.39大唔大機食poly ageing n手飯

定係其實呢科好少人會放offer

BU英文派哂未

報含管同樹仁囉
今年gap year風險好高

報咗恒管但未有offer
我想死啊

BJC(in完）/SCM

知唔知HKU SocSci offer派成點? GPA 3.72有冇機？

之前收到HKU BA offer 佢話condition係CGPA過3.3同meet到中英文language requirement
我check過好似中英文過Lv3就得 但我有full cert 之前又upload咗DSE cert 想問下其實係咪已經meet到language requirement唔使理佢 定我理解錯咗

佢好似係要所有啲cert一次過交晒去office
你可以㩒入封信入面 入面有個hyperlink
Hyperlink入到去會教你有咩要交

點解咁講？

下年GPA又唔知會唔會通脹
工又唔知搵唔搵到
隨時最後變左做1年廢青

俾我就一早跳樓重刷算

聽講冇左，全部直派，唔知真定假

咁驚好想要cm啊

我都想要，聽日21號deadline，頭果批收到offer有人唔要就有二手飯食

Year 1 HKU Space SocSci

Nope

如果sem 2爆到4 or 接近4可以補鑊？

其實以前都係要sem1爆四先入到
同埋佢已經派左比好多人 唔知佢會唔會再派

社會學真係收超高 社科咁易高分嫁咩

thank you!

死啦 我過咗期唔記得交留位費.... 之前睇錯咗之為6月前交 啱啱上去check先知過咗
有冇師兄知點搞? 聽日打上去問? 好驚冇咗個offer...

Keep 到sem3就好大機會收

咁你accept offer 未
基本上你都要打去問架啦

下年再報過
你唔交錢會當你decline左Offer 派比下一手人

就係唔記得㩒...

好撚驚... 努力咗兩年...

上年都有人冇比錢冇左個offer 今年再報過

唉 死得啦 希望其他U派offer...

咩U咩科offer?

Poly business科...

做咩咁大頭蝦啊Ching，正常留位費2星內就要交，點解你會覺得6月前交就得

我想year 1上翻U 考IELTS會唔會可以幫到手加分？

我自己睇錯... 應該要承受自己惡果....

你gpa高唔高？如果高既話gap一年都仲有優勢既。

3.5左右.... 會唔會報返恒管好啲

有冇報BU？你呢個gpa應該都會收到BU offer既

有報 但係仲未收到offer

thx
我仲未完sem 未得閒睇

想問下有無人係5月7號poly nursing面試
之後收到offer？？

報左咩科？通常高gpa既都會decline BU offer

Accounting

既然你咁想嘅話咁你就報埋其他U
坦白講第一年你呢個分好難入到二大社科

我都想check

你dse25分就幫到手

Yr1 收到Poly financial service
會放

我12月收到一個星期後收OFFER

有冇 ching 有 cu gender interview tips

bu叫補交transcript 係咪就有offer???

我補交完2日之後就收到offer

想知大專同大學既課程係咪差好遠？

我仲未有 佢兩星期前叫我補交

點解你地唔係報gpa果陣連埋transcript交

我報嗰鎮淨係有頭兩個Sem gpa 佢send email係叫我交埋sem3 gpa

得15個位其實我覺得大機都派哂 database都見到有人收到
應該要等N手飯

到依家都0 offer 又唔甘心入top up/sf所以乜都冇報
係咪可以開始搵定工？

7月搵9月返好似差唔多

而家搵都差唔多
起碼有份工做 唔驚冇收入

本身有工返緊 不過諗住gap year就轉工

都好呀
邊做邊等下有冇N手飯

唉 覺得冇自己份 同我同分既人太多

Gpa幾多先

3.6x

我都係....其實係咪叫得補交應該會收，唔收叫你補交都多餘啦

係 所以算低 但又未算好低咁

Ust cs ce ee應該收齊人了，unsuccessful 左我second choice

我都未有

想問polyu今日打黎問我轉唔轉科 係咪大機會派offer?

想問poly而家application review係咪同之前overview一樣，冇咗edit掣就大機會有offer？

如果我hku nonju報左幾科 係咪只有first choice先會review我嘅申請？其他choice唔會再出offer俾我？

一早交齊曬文件
一啲消息都冇

Hku e and f 幾時in
好似miss左call

見到有人hku nonju first second都收到offer。

UST 好似好早就已經開始派offer

今年直接派,好似半個月前派晒
hku電話start with 3917

有冇ching收到Poly AML test 同 interview?

好似出晒啦 等n手啦

3月中係第一水

知唔知test大概係點？

收到教大小數interview

有冇人知會問咩

仲有冇人放bu fin

今朝收到

想問有冇人呢排收到cu econ interview offer?

cu econ收得唔多
上年early round收齊人之後main round都無in過
建議你send email去問下仲會唔會出interview

唔該ching

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

Ching GPA幾多？
收咗offer?

Ching 上年收到econ?

無啊
上年佢main round or second choice都唔睇
cu得ibba

知唔知大慨收幾多到

我估5,6個左右
上年真人淨係識一個人有
年年都收唔多, hkcc/ lihkg 既database都無乜人input cu econ
好神祕

有冇人呢幾日收到BU HUM offer ?

Year1

唔係 排到尾二嘅socsci都攞到offer

Year 1第一批offer出左好耐 早過senior entry

會唔會係因為少人放first choice

幾多gpa 社會學難入到爆

睇database

4

[鳩估]
我諗前幾年太多人放second choice當佢係水泡
一收到其他offer就跳船
所以佢都廢事in second choice
[/鳩估]

Cityu social work應該派左第三輪 因為前日派左派我 但我係in first round 我做開始派緊n手喇 bu就唔清楚

你gpa幾多？

想問ching cgpa大概乜嘢位置？

有冇人最近收到bu ISEM?

3.5 ielts 7

好唔該

Ching waiting list

唔係

Poly 大電 幾多gpa 收到offer

Bu nonj交完錢係upload 上”supporting documents”可，怕up錯位

希望sem 4升到gpa waiting list排高d

Ching 你幾時報先 因為佢interview唔理late application 啫係1月頭或之前報先有 同埋佢係selected basic

因為city social work睇面試表現多過cgpa 見人入嘅都係3.3到3.5 係first two round 我高過啲個range都係收n手 所以唔使太care GPA

我前幾日都收到仲要係擺最尾嘅choice
不過我係year 2報year 1
Cgpa 3.85

有冇Ching知Cu文管派咗未

Me2 收到bu hrm
Btw Bu nonj交完錢係upload 上”supporting documents”可，怕up錯位
Bu個邊等左3日都未Confirm 我

Okok，thanks 擔心到賴屎
怕自己打錯ac no，up錯位

絲 你gpa幾多我都等緊hrm

Poly 工程悔終身，IVE Thei 更稱心

想問city cah chi stream 仲有無n手飯食？係咪都係會睇dse派

想問下大家
如果有top up degree
仲有一個full time degree

如果收到top up degree offer 比咗5000

咁之後收到full time degree offer
同埋選擇讀full time

請問top up 個5000有冇得退？？？？？

係同一間大學定係兩間大學offer嚟
正常嚟講係唔可以退5000蚊

兩間唔同

應該唔得？？？

唔得 寫明唔可以退款架

Meet 唔到condition咪有得退

應該唔會派晒 Ching 加油la💪 如無意外我都會放翻出嚟
希望你有interview同得la💪💪

如果你有interview 我應該都可以被到啲interview嘅內容你嘅 有需要就tg我

Ching 之前有無interview

有 3月中in
嗰陣未考ielts

我情況一樣 我in bu socsci 依加ad1 GPA 3.58 仲有冇機

Bu AD1 去返year one 係咪唔洗interview
Social science
Offer 派成點

3.58

Polyu mkt 有冇人收到？

排曬已經

有冇人係收到polyu anf first yr entry offer
我first yr asso hkcc 報 仲係冇消息

ching請問你未派offer前係waiting list定under review？

我都等緊差絲打小小

我個時收offer前 係一星期之前入過去睇 寫住under review 但我唔知中間有無改過

恭喜Ching 應該快有offer 因為個時hku派offer 之前改咗我啲嘢 一星期內有offer

佢都有幫我update 過左3日之後就收到offer
btw你year幾同報左咩科？

有冇人都收到PolyU Social Design Email

係 我自己最後edit都已經係年頭

好 感謝

好 thanks

加油 等你好消息

邊間u?

Shitty cs派晒？

咩email?

交2個Test同1條片

咁我都幾負碌
仲要本身我major係mkt
你幾多呀巴打

以為ielts會delay (有朋友之前delay) 就無調到時間 依家好似恢復返
我係on9仔

想請問下各位大佬 收到bu offer 話要6月1號前交留位費 想請問交完留位費之後係咪要係6月1號之前親身去bu 到accept offer 先算係成功accept到?

3.55我major 係hr都冇

Ching 幾時報

唔該曬巴打解答

唔該曬ching

11月尾

有冇cityu banl消息

過左main round 先報？

唉我 late round 先報 hku sci

Unsuccessful......

咩u?

咁我真係負碌，仲要本身我填錯係3.57
有可能岩岩好派到你就cut 左

巴打有冇其他offer？

揀咗Major?

有無人知Shitty Surveying (Advanced Standing Entry) in咗未？定係已經offer都派埋？

運氣都係實力既一種
得poly itc 希望遲d有人放其他

其實有無bu gis / poly social policy消息？

Cu咩科

你ust bm有冇waitlisted?

冇...得bu
Poly唔好咩？想要poly多d

ching
用ATM 交定去銀行入數？

可以咁報咖咩

jupas 唔俾讀緊ugc既人報
但non ju俾啊
係呢個po偶爾會見到有人講

1月報BU 到而家都冇消息

而加有無得筆試

始終麻麻地呢科

Hku 商科就今年就無interview 佢直接派 有fd offer係 sem 4攞3.8 唔睇cgpa 如果你要應該要等派n手飯

咩科咩GPA?

點解今年hku ba咁快unsuccessful人

可能收夠人？之前既post都好多人派到offer,即使未派曬都淨返7788啦，除非人地唔要offer啦

Yr幾？

有冇人Poly mkt有offer？？
本人是3.58冇3.6應該冇機

ATM

3.5 bu journalism

In得衰，冇機

journalism 應該都派左

唉……

Poly 工程悔終身
Ive Thei 更稱心

其實係邊個咁得閒每個cm都俾負皮

有冇人收到hku year 1 nursing offer

Bu gis出過offer

2個都出左 等n手

同SPACE個post一樣

想問有冇psy既tg group

想問cgpa大約幾多
我仲等緊6月interview

有無人聽過meet唔到ielts要求但都入到去讀既例子？

Sem 3 CGPA 3.25

space/cc ?

Ching邊間u
聽講有人無考過ielts 收紅磚offer

Cu
無考但收到offer係另一回事
係個conditional offer話要ielts
但如果deadline line都考唔到
會唔會比人入左先再補考

space

想知

想問下大家我宜家手頭上有 ou social studies year 2 offer 同 恒大 mkt year 1 offer ，我應該揀邊個好？

yr幾 同GPA幾多？

仲使諗 緊係去痕大起碼叫做有Campus 有Facility 有hall 叫做似係讀緊大學

我宜家yr 2 完左sem 等 grad，overall GPA 2.85

Gpa 3，2~3，4左右 Bu英文有無機？唔想入恆大 3月25 in左

想問吓CUHK History Year 1 派左offer未
利申小弟DSE B5 22 GPA 3.74
有冇機會？

有

今年gpa year係咪好高風險
如果係咁 直接出嚟做嘢兼以後唔再報nonju會唔會好啲
Ps:Est cg:3.2x-3.3x,依家0 offer

同你個分接近 都係0 offer
打頂輸數搵咗工做

自膠打定先啱

咩工？

點解個range可以咁大

city PSY係咪好過AIS

又唔好話以後唔報 我都隔左3年再報non

九月

cu ibba幾時再派

應該唔會派住
問過無人reject 暫時收夠人

poly除咗商科and三寶
大部分都唔洗ielts

報咗HKU a&f yr1 啱啱由under consideration 變成waitlist 成功嘅機會重大唔大

岩岩reject左edu pe offer 接實啦大家

同問
到而家都未收到cu

我cg得3.75, 應該hku cu都無緣了

正常情況係大左

但係#629個留言係fbe 派offer既staff講
我諗應該係收到year 1 entry既已經交哂錢

無知一問CU 電子工程GPA大概收幾多?

因為係個excel唔係好搵到有...

hku bss yr3 entry係咪好多人轉咗做waitlist?

3.0

Ching認真? 會唔會咁低

Space 定 cc?

真係過3就收year 2 入year 1
利申 太空

ching我冇咁勁 我讀緊ive

想問今日Hku information system轉waitlist仲有冇機😟😟😟

Ching GPA幾多？

hku e&f senior entry 今日轉咗waitlist 機會大唔大呢

3.66/4 冇interview

yr幾？

Year 1 入year1

咁奇怪
3.66都轉waitlist

乜消息都冇到我以為自己手機收唔到陌生電話/打錯email

報左咩U？

CityU bu edu lingu

可能仲做緊嘢啦 識人佢報左CityU都冇回音

已經諗緊報樹仁定gap year

4.1

second

enf waitlist

DSE幾多分？
HKU 會睇DSE Math同Eng

我都3.6幾 0offer

如果我cgpa3.3頭，下年讀住恆大然後再報non jupas大家覺得點 其實係咪可以咁樣？gap year嘅話我驚下年有乜嘢差池又再冇書讀

佢依家係如常舉行，除非有病徵，同埋要填個Self-declaration form

高GPA?

唔高呀 cgpa3.4

頭先收到hku edit我 application form click入去就變左冇得withdraw
係咪姐係入左wait list?
利申報左hku ba year1 entry 今年year1 有full cert

咩科？下年有咩差池最多咪讀恆大囉

0 offer +1

咁佢有冇機會出offer比我 不過可能其實係reject

有機出offer

恭喜定絲打

唔知 如果reject嘅話 會直接轉做unsuccessful
知道有人已經轉左做unsuccessful

之前HKU edit咗我份application form 冇埋withdraw制後一兩日就收到conditional offer 希望巴打都係

希望有

商

有冇巴絲依兩日有收到cm offer冇晒聲氣

希望有機

有嘅 加油啦

但係HKU 個waitlist status都係冇左withdraw制

waiting list 好似全部都冇withdraw

想死，senior year enf仲係under consideration但 year1個enf waitlist

上個月報左late round city ais
今日收到offer

cgpa?

介唔介意講英文3 or ielts？

Gpa多？會放？

city有冇banl tg group架
想圍爐

今日終於等到cu nursing加油呀大家唔好放棄

弱弱的問一句如果而家報hku anf senior entry late round係咪冇機
CGPA 3.80 eng 4 dse 20up

而家仲未截止咩？

官網聲稱 July 15 noon deadline

應該冇咩機 知有人已經AnF first choice unsuccessful左

可以做好讀埋Psy Master 先至可以搵到工嘅打算，再去讀Psy

edu cityu 係咪waitlist 都唔會轉status ？ 一路都0 offer 無消息，等到好灰

3.53 兩星期前收到

Second choice? 會唔會放？

放左 本身spa放first choice 點知派左second choice 俾我

如果照用asso成績報會唔會知

Lingu 少得黎，d人仲不停reject offer

city u 中文 3月頭派咗一輪
btw只係我同學 唔係我

想問如果唔講會唔會check到

要睇下咩科啦
Polyu多水泡科

想問下你dse幾多？

有冇人收到city English offer

有冇人收到city Eng offer

咁想問點解唔check仲打電話問

我gpa同dse都同你一樣 但我比人unsuccessful左 我真係唔明

你讀咩科？邊間cc？

你又知係中文既

hku engine比人unsuccessful咗

我讀BBA架 sf degree

Sf degree tran hku大諗頭咗

我個application status直情變咗waitlist 即係有無機？

有無in

同問

Ba唔洗in喎ching

你個科係year1入定year3入

year 3

我都係 希望waitlist完會有offer啦

但我late round報未有interview 都照擺我入waitlist我個科要interview
希望有offer啦

我都係1/2月先報講唔講得你邊科啊？

education我差唔多4月先報

我都係education科

你interview左未

真係難啲 仲要唔係art科 識人bba爆4都等緊n手

未unsuccessful 都係有機既

未啊都無消息

好怪一啲消息都冇但轉左waitlist

起碼唔係unsuccessful 先

啱希望最後我地都有offer

我仲諗住真係冇offer嘅話讀住恆大先然後下年再報一次non jupas喎 佢會唔會因為我讀咗一年恆大所以唔收我㗎

Degree tran degree係難啲

想問問大家
你地會揀cityu bom定cityu management
可唔可以講下原因

無知一問，想問下hku嘅conditional offer如果冇提及過要fulfill個first and second language嘅requirement，咁係咪即係唔需要理dse中英有冇3。一直追post等offer都冇點留意過呢點。

一定要，除非direct offer

想知cgpa 3.6 但dse中文得3 仲有無機會食n手飯晚晚都失眠 等得好辛苦

講緊ba? 我身邊幾個讀商科都入到

有冇人打算如果冇offer 就轉去讀專科 例如nursing
方便第時移民
利申本身讀bba cgpa3.6x 但0 offer
中學個時修bio chem 諗緊好唔好轉去讀nurse好

英文冇3有hku好勁

想問poly year one entry係咪派完

係 好想知點解會unsuccessful 可能真係我gpa太低

但你如果本身對nursing 冇興趣既話會讀得好辛苦

其實依家仲未有bu city 啲offer
係咪姐係完咗啦？

無知一問如果我嗰科已經派晒offer 仲會唔會睇我sem4 gpa

有無CU fm group or non jupas gp

鐘意讀bio 覺得好有趣
但同做nurse又好似兩回事

最緊要唔好後悔

其實我都唔清楚，我見到hku個網有講呢樣嘢

我要再問下office嘅邊，btw師兄你邊科

0 offer

我問咗office嗰邊確定咗conditional offer冇提就唔洗補，前提係senior year program！

朋友 一齊加油

我有嘢想問 tg傾

唔知仲有冇機會

Hi 請問有冇下年入poly account year3 嘅tg group 我搵云成個non ju 15 po都搵唔到

搵到工gap year 了
ByeBye nonju 2022/23再見
Btw:0offer等到絕望

仲未有
ching幾時interview？

同埋gpa幾多？
offer cpga 要幾多？

其實istl派唔派year 1

21/22都唔報啦？

想報 但見前幾年啲post講話要做嘢做足一年先有offer
其實實情係點

應該冇關係
10月再報non jupas都ok

但下年gpa會通漲 咁我未冇優勢

有冇Ching收到bu叫你補enrolment list
之後過幾日收到offer

你覺得無姐
你都未試點知無優勢

CityU Offer God
BU Offer God

kongu冇左withdrawal啫係會派offer?

無咗withdraw但個application status係顯示咩？waitlist定點

轉左做waitlist

想問冇人報左中大 理學士（運動科學與健康教育）高年級入學 通常收幾多gpa

但我見呢排都勁多人有轉waitlist

佢地個withdrawal仲喺唔喺度？

咁我唔知喎但正常轉咗status個withdraw制唔係就會無咗？

今年好多爆4入，同埋最好有sports achievement

我都wait list 左 只係鳩報呢一科

space嘅話爆4係一定要有咁濟，cie可以低少少

要睇你係邊間cc 喎 Ching

IVE

咁ive應該大概跟Cie計法 大約3.6 la 就無sport achievement 用sport achievement 大約低少少收 around 3.3 你係今年入？

waitlist有一部分係未reject你住
唔建議轉左waitlist既抱咁大希望
yr 1 得3.66仲想走

Ys

唔知gdp 3.5話我唔抵得佢嗰條柒頭入到hku ba未

lm 第幾個po講嘅?

又撚

其實你現實係咪d心理變態嘅肥婆？完全冇得同人socialize要上來揾存在感？
利申：hku冇收，咪收city囉

有無cap圖/link

原來霞B 狙擊左成4個月

Non jupas Po(7) #918開始

得罪女人
bin足4個月

佢唔咁撚串柒柒都唔追擊佢啦

Poly 洗唔洗睇你gpa幾多先比面試？

因為啲位都派得七七八八 interview都in左3round 你gpa幾多同報左未？

霞b

女人係咁

因為我同學報嘅係中文及歷史系囉

衣家仲可以報？我港隊但gpa得3

31/5 deadline 你可以試下嘅 但我所知啲interview應該完左 因為啲位都就被曬或被洗 你有都要等n手 同埋啲科唔係水泡 n手飯應該少之又少 不過試左先la

你個時唔報bu ge bu出名收hk team唔理成績

Bu 有收non ju咩

今年港隊都唔收

要呀 如果低過某個GPA 就唔會in

我個科hotel man就係咁 低過3.3 唔in

不嬲有 仲要高成績唔會收 只收u team hkteam 你去試下cu 不過唔好抱太大期望 除非你項hk team係主流運動項目

你係報cu?

我朋友gpa 唔高，得2.4-2.5咁上下，有面試。
我仲以為比面試你唔睇gpa住

唔知cityu中文仲會唔會再派

Ching你有hotel man offer？

有冇人收到city biological science offer

有冇人試過收HKU multi offer本身交左5000accept左一個offer，想知accept係咪唔洗再交留位費，好糾結，死窮撚仲要唔知點揀好

想問下大家間學校幾時出sem4 gpa?

HKCC 6月19

想問im係咪收曬
3.35

你有冇interview?

你咩stream

請問大大，你係幾時收到offer，我五月尾先冇efit制，係唔係咁上下時間所有人都冇（edit制有效日期只係first round?）。求大大指點迷津。

唔驚啦依家先5月

上年我係8月中先執到舊飯，仲要係0預警，咩有冇edit 制個啲我全部都冇經歷過
好老實講其實係直到開學頭兩week 之前都可以話仲有機會，最緊要係記得周不時check email

幫人問 想知BU translation派咗offer未

派左 收到

hku有無新消息

依家係咪得返lingu未deadline

係唔洗再交 HKU條link有講 之前睇過記得係直接upload返你上次交$5000 留位費嘅收據證明再㩒accept offer就得

有得揀就話入唔入姐
冇得揀就要關心下啦

有冇人收到TSE offer

報咗幾耐？

3月尾報，4月頭in
但我寧願棄offer出嚟做嘢搏入番poly都唔會要依科

咁點解本身又報個陣未諗掂？
我4月尾in完社科都冇消息 不過聽聞我個科新科好少year3entry

有冇ching 知cu senior intake 仲可唔可以minor? 唔介意defer

BU translation派咗offer未

水泡科 報咗唔好浪費
不過要去到最worse先諗住要

發現city IM 放在我入waiting list

我冇interview 都有放我

可能又係撚人呢

city中文咁廢，入其他U中文啦

有冇人已經有HKU CE offer，5月interview完咩動靜都冇

ching gpa幾多

今朝睇仲under review
啱啱睇完入waiting list

似撚

我都係

我都係 好似好多人都waiting list

過幾日出OFFER / 玩完

想問吓
可唔可以報到科同自己本身讀嘅科唔相關 但有相關背景 例如中學讀過相關嘅科
而且佢會俾offer

你下年報？
而家讀緊咩科同想報邊間U嘅咩科？

讀測量
想報徙銀紙